---
name : Feature request
about : Suggérer une idée pour ce projet
titre : ''
labels : ''

---

**Votre demande de fonctionnalité est-elle liée à un problème ? Veuillez le décrire.**
Une description claire et concise de ce qu'est le problème. Ex: Je suis toujours frustré lorsque [...]

**Décrivez la solution que vous souhaitez**.
Une description claire et concise de ce que vous voulez qu'il se passe.

**Décrivez les alternatives que vous avez envisagées**
Une description claire et concise de toutes les solutions ou fonctionnalités alternatives que vous avez envisagées.

**Contexte supplémentaire**
Ajoutez ici tout autre contexte ou capture d'écran concernant la demande de fonctionnalité.